發夢 有人用lego砌104R

重演一下7.1嘅事情